q: programming languages of linux kernel
a: there are two implementations of bootstrapped rust: ocaml and c++, therefore linux kernel build depends not only on rust, c and asm but also either on ocaml or c++ (czyli dostajemy "interesującą" różnicę histerez dla tych samych binarek, jeśli powstały różnymi drogami - o takich rzeczach nikt nie mówi, jest tego więcej) 

q: co to jest awruk
a: madka sprzedająca koleżeństwo

q: kto je produkuje
a: konstytucja

q: czym się różni szkoła od więzienia
a: nie trzeba chodzić do szkoły [przeklinam wszystkich kapo]

q: a co pan potrafi
a: żonglować stojąc na jednej nodze dowolnej będąc zjaranym lub nie

q: jaka jest tajemnica popędu płciowego
a: od czasów dentystów to już chyba nie ma czegoś takiego, popęd płciowy to m.in. komplet nieuszkodzonych zębów (przeklinam tych wszystkich ginekologów wakcynologów dentystów stomatologów psychiatrów skaryfikujących tatuujących (mówiąc współczesnym językiem - zła/uszkodzona sztuczna inteligencja) itp itd to bo po prostu jest ten diabeł czy szatan o którym katolog katolicy nawijajja a nawijają)

q: konkretnie
a: chroń zęby albo zmieniaj świat

q: mam ale uszodzone/była d wizyta u dentysty
a: no to raczej po herbacie, ja bym już w to nie wierzył.

q: nie da sie naprawic
a: nie da sie naprawic

q: dlaczego się wszystko tak pierdoli
a: myślę że dlatego że nie ma ipv6 statycznych to tak jakby kiedyś nie było numerów telefonicznych a tylko telefony i tylko niektórzy mają numery a tak to jakieś dziwne kombinowanie i się przez to ludzie sklejają i jest straszny cyrk
